#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "Uploads head"
msgstr "文件上传"

msgid "Uploads mode label"
msgstr "启用"

msgid "Uploads mode help"
msgstr "各个用户组的设置可在<a href="%2$s">%1$s</a>中找到。"

msgid "Upload quality label"
msgstr "质量"

msgid "Upload quality help"
msgstr "图片质量介于0到100之间。"

msgid "Upload axis limit label"
msgstr "轴限制"

msgid "Upload axis limit help"
msgstr "如果上传图片的宽度/高度大于此限制，将会被调整大小。"

msgid "Output image types label"
msgstr "输出图片类型"

msgid "Output image types help"
msgstr "保存到此站点的图片类型，用逗号分隔。如果加载了其他类型的图片，它将被转换为此列表中的第一个类型。"

msgid "Page %s missing"
msgstr "页面%s缺失。"

msgid "File list head"
msgstr "文件列表"

msgid "File head"
msgstr "文件"

msgid "Size head"
msgstr "大小"

msgid "Created head"
msgstr "创建时间"

msgid "User head"
msgstr "作者"

msgid "Delete file head"
msgstr "删除文件"

msgid "Confirm delete"
msgstr "删除文件？"

msgid "I want to delete file %s"
msgstr "是的，我要删除文件<b>%s</b>"

msgid "Delete file warn"
msgstr "此文件在<b>%1$s</b>条消息和<b>%2$s</b>条私信中使用（大约）。"

msgid "File deleted redirect"
msgstr "文件已删除。"

msgid "File not deleted redirect"
msgstr "文件未删除。"
